突然間冇人屌肺炎搞到冇工開

估中示威果陣就日日屌班後生
中國肺炎係咪有特權 係咪大撚曬
利申:比肺炎搞到冇工開

啲藍屍收晒皮

條金毛仔呢
出黎屌未
地鐵個次屌到好惡架喔

依家係好多人唔敢開工

條友轉個頭響網上道歉
真係好柒 仲比人發現以前賣假波鞋

冠狀病毒為咗繁殖，阻人搵食，搞到人返唔到工，好撚自私

仲要周圍殺人，正暴徒

大波man仲唔出黎支持黑警同佢地打氣

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷X黎明行動
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線